大J怒屌Andy哥藍扮黃

真係Andy?

最中意睇d 藍扮黃既偽人俾人踢爆

佢無直接話係andy，所以你要直接話佢講既係andy應該要俾evidence，如果唔係好難convince到人

利申：無睇開

無聊POST, 拉

唔係Andy就係Benjamin

Push

Benjamin唔多似

閱

大J話針對對象唔一定係中哂3樣，
第一項就應該講緊 Andy 哥，大J啲片有時會見到 Andy 哥留言，但其實 Andy 哥有時都係喺其他 YouTuber 啲片下邊留言

但我反而想知邊個老婆係深藍

花生花生

本身都覺得佢地之前有出過片 所以唔多似
但大J講係香港既日本人圈子好細 即係個日本老婆住香港
同時又有拍片既應該得Benja & Momo
即係話momo係深藍

老婆係深藍
Andy同Benjamin都唔係囉
唔好亂估啦

第二點似係Benjamin

香港嘅日本人圈子好細 《《 暗示個日本人老婆係長居香港。如果唔係點會建立到圈子？

即刻取消訂閱左

定係BJ?

你地，即係多過1對？
即係果個ben都係？

咁係Andy定BJ?

佢地六月時好似有出過遊行

大家唔需要估係邊個，地圖炮射晒全部人。
1，2，3，我講嘅三樣嘢是但中一樣，或者中兩樣

From 大j fb

又咩標題?
Andy老婆長居日本藍唔藍關我地9事...

希望唔係benja
佢地兩公婆有遊行 有開live講反送中喎

有人話ANDY遊行都無出
但係直播比人課金比佢

不過如果淨係老婆深藍 唔代表佢自己扮黃嘅
好多人都同屋企人唔同立場架啦

利申 唔識佢講果堆youtuber 鳩up

Benjamin同Andy只係港日couple, sell老婆係日本人
同埋周圍係人地channel comment姐 (我覺得呢個做法無問題)

扮黃一定唔係佢地囉

同埋一邊長居香港 一邊長居日本
點合作

佢講過咩野？

我估一pair 1+3 另一pair 2+3

一定唔會係Benja momoko囉
利申行街見過佢地兩公婆
佢哋仲拍過好多片講反送中 連Momoko都覺得不可理喻
仲要近排唔少藍絲觀眾鬧佢地話要取消訂閱 benja開ig story直接屌鳩佢

都幾痴線 係咪朋友個朋友個朋友講

from隔離po

圖呢
無圖你似係老屈人 人地比你搞到退訂閱真慘

似bj

竟然

仲有另一個除左大阪andy

Sor 7左
7左唔好推

你有佢私人fb就po證據啦，鳩噏好撚型

咁賓周人都幾慘
自己黃 但老婆藍
會唔會搞到離婚？

玩完，bye bye

樓豬五毛?

屌， 原來係佢

咁係邊個？
怕誤中手足

追po la 7 tau

圖啊 屌你老母

如果係深藍就推訂閱
最撚憎人扮

推

屌你老母 原來咁撚鳩屎
食屎啦Benjamin

咁賓周係藍定黃

咁都唔算扮黃啦
有出po講轉軚

How about this? 眼紅大j會唔會最終變埋藍？

賓周黃到仆街，但佢老婆藍(？或者叫平和豚)到仆街

好on9, 出得黎做youtuber,以為私人fb講野就冇問題

好人好者改名做賓周人

你睇返上面個回覆

好撚酸 同姐姐果種FEEL好似

咩同姐姐

咁未至於深藍，只係和理非

至於Youtuber互相競爭既野就一定有

小人之心

似酸過頭
放定落有待觀察名單先

好撚酸呀

孽瘤

花生

Andy老婆唔似有咩藍絲意見
佢都好少比老婆出鏡。

不過無計 大J今期以一敵千 真係出曬位
其他youtuber眼紅都好人之常情

1, 3似andy哥
2, 3似benjamin

andy 出左fb post回應

老婆係藍大家都唔想嘅

黃秋生老婆都藍啦

一睇就知私怨撚

全個post除咗大j之外聽都未聽過
睇見乜benjamin黃到仆街但老婆係藍笑撚咗

呢個真 我同意

黃到仆街？人地話係生意啊

樓主pin呢個啦

可能J有啲過激。

sor 囉，未睇到佢本人酸到仆街嘅果幅圖ma

屌哂佢地2個乞衣行遠d乞食

依家點睇都唔關andy事啦
利伸唔識佢

一係A一係B
我覺得係B

一定係ANDY哥!
呢條友直播成日扮撚哂野入大J CHANEL 叫人地SUB佢, 成日R大J 入佢隊打機, 大J冇SHOW過佢

應該係屌緊理惠 咩 go japan個team人

Andy深黃來喎特等日本飛返來投票

咪撚玩啦, 呢條撚樣成日扮野 個個PO都追撚住大J留言,
因為佢以為佢地既觀眾群係一樣, 佢係香港, 老婆又係日本人
成日想R人啲觀眾 SUB 埋佢

都似架啦
佢老婆打扮完全唔似嗰個年紀嘅日本女人
怪怪地

咁睇momo都唔算叫深藍
應該係好淺既藍/黃/超級和理非(我諗好多日本人都係依種)

即係點 你呢個回覆難明

理惠同周庭洗借大J上位？咩叫見大J紅就捉實佢影多幾張

男人老狗有咁樣嘅諗法真係好可憐

利申周庭fans

但更多日本人似日本新聞個堆咁嚟

而家就係屌佢扮

怨婦

2:好明顯係講Anson 啦

👍👍👍即係話哂兩PAIRS?

大阪Andy狗

Anson

兩公婆衣著品味都好似停留咗喺2010年咁
所以好少睇佢地

老婆藍自己唔可以係黃？

應該係入面個金毛男人

不過大阪乜尻哥連乞食cheap過人 成日喺連登自己出po宣傳自己 又話連登仔態度惡劣要退出連登 結果咪繼續喺連登乞食

外人係咁諗好唔出奇
唔可以categorize做深藍囉

咁你又屌到離譜左...
衣著個人品味既野同政治上的價值取向係兩回事

深你老母咩
深黃會有死人 仲笑哈哈周圍搵人自拍？
之後去吃喝玩樂 笑哈哈？

佢老婆係藍啫佢係黃咪得囉

anson兩個都係香港人

我727 個日都見到momo,話佢係深藍我點都唔信，比盡咪淺黃但見到暴力開始割囉，但你要了解日本人應該大多都係左膠，至於benja小氣就真係冇得駁

B佢老婆似和理非左膠多d(淨睇段野）

多謝分享，咁就呼之欲出啦！

你係andy本人? andy差唔多條條片都係度影佢老婆 咁都話少比佢出鏡
隔離po就已經係度見到你狂係度狙擊大j

佢真係放棄咗好多嘢wor 廣告嗰啲少好多

我上面無屌佢政治取向同衣著有關喎
一開始純粹係對佢地嘅口味同profile無興趣

大阪乜尻哥有連登ac
連乞食cheap過人 成日喺連登自己出po宣傳自己 然後又話連登仔態度惡劣要退出連登 結果繼續喺連登乞食

誤會

講得出呢d野都知佢咩人啦

同意，佢的確有金錢損失，佢大可以好似波子咁繼續吃飲玩樂，不問世事，繼續發財

呢個世界的人都服從權威
正如藍絲服從共產黨

對唔住返緊工好難覆
即係性格+諗野都奇奇怪怪
你接觸過居港日本人就會覺得佢老婆唔似係埋到堆嗰啲

佢喺啲片平時個氣氛都係尷尷尬尬，西下西下咁
可能不嬲都麻麻地香港

誰是誰非都好，明顯Benji和大J之間有好大怨恨，希望佢地和好，因為大家本身都支持抗爭者

除左大J有時睇下，其他都無留意
睇上面留言同圖，benjamin老婆似係豚多過藍
憎人用武力解決

就係佢個女朋友係香港人先係可以叫深藍

佢話個老婆係深藍
咁可能個日本人老婆係住係香港

andy哥兩夫婦好似唔係
我諗會唔會係“benja&momo”？

應該Benja & Momo啦
andy哥老婆長住日本 點會理解今次香港發生既事

死kam撚
真係有樣睇
利申唔識佢地

你盲撚左呀見唔到上面再上面張圖？

你地係咪睇唔到大丁段文字講「你地」「某些」

唔只一個，估乜鳩姐

屌哂全部啊

睇左陣

賓周黃，但小人之心
佢老婆就正宗左膠

一張圖講晒大J屌邊個

大阪Andy 哥連登仔來，
真連登仔，應該都黃？

樓主好似炒左車

戇鳩仔樓豬 乜撚都唔知就話係andy
柒頭就咪撚上網啦

自己冇本氣就收皮啦
佢地一樣可以近距離去拍啲狗嫁。一樣可以做現場直播嫁，一樣可以撚狗嫁。其他utuber有冇做呀？捐錢都唔知有冇啦。
咁得閒眼紅人，不如做好自己啦
就算大J博出位都真係用心去博啦。

睇唔明

樓主我屌你老母

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

連你老母咩 條撚樣上黎搵食咋傻仔
上連登就黃
咁班垃圾五毛都變黃啦

會唔會唔只一個

好撚肉酸

佢當連登仔on9仔咋，上撚咗位就話唔會再上連登

其實睇完周庭條片佢咪又係消費人地，之不過佢早成名聲就大d啫

返左黎啦 前幾日先屌撚完條柒頭乞衣仔

屌你老母，我咪話 真 連登仔囉，食屎狗。
五毛係真連登仔啊。你都on撚鳩鳩

咩料呀你有無睇清楚
1. 日本人
2. 已婚

Anson兩個都唔中

邊張圖？

地圖炮

佢2個都係黃 有出片支持示威者 所以成日比五毛搞
就咁睇唔似Andy 佢同老婆長居日本
benjo就好似有講過佢老婆唔仲意示威者用暴力
但我覺得咁唔算藍 只係太和理非
大J今次地圖炮真係有殺錯冇放過

真條撚毛咩 條撚樣一早同勇武割左𥱊啦
戇鳩仔 俾人呃都唔撚知
懵撚

Benjamin有出過片講反送中架喎
比5毛追擊

好多utuber 都係SALE 日本老婆 , 台灣果個又係
點都係一個賣點..

大J 話 推個日本老婆出來做賣點. .
令我聯想起. .
benjemin
youtub 主題寫住 ~~ 港日夫婦生活.

應該唔係 Andy哥 , 之前特登帶老婆去遊行.
又屌班大陸人 將佢堆片未經許可係大陸播. 好憎大陸.
樓主唔好屈佢.

Andy哥係深黃我就算啦
Benjamin呢個世界仔 時時刻刻都諗點上位(佢有攪日文COURSE不過應該冇咩人上) 仲要咁小器....

日本人有幾撚多人理你香港丫
自己日本政治都唔關心

食咗人血饅頭好耐

Andy佢1124特登飛番黎投票 算係咁啦

佢啲咁嘅二打六梗係唔會介意啦 仲記得佢初初開Channel上緊登宣傳嗰時仲屌埋我地添 又話佢條片咁少view 數係唔會有收入架 你哋咪又係唔睇
仲要係條垃圾MK雞蟲好似起成人台講過去日本叫過幾多隻雞

不過我岩岩睇佢Page 佢好似del曬

BJ 睇錯你

屌
等我依排仲成日睇佢啲片又睇撚哂佢啲廣告

淨係識大J,其他唔識

Benjamin 黃到發金
由69遊行, 已經出街, 又拍片, 到今時今日~
講送中條例的禍害, 屌popo雷射唔係武器, 叫人懲罰黃色經濟圈

佢講返送中仲早過大J, 表晒態, 邊L度扮黃

佢老婆就上面張圖, benjamin個私人fb咁講>> 唔似藍, 係終極和理非左膠
遊行都會話太暴力太激進果d
(無計, 大家請體諒, 日本一向有真正的自由民主投票權... 日本人完全唔會明白, 唔會試過, 點解人民要上街, 甚至衝擊同獅鳥~)

退10000步, 當佢老婆藍, benjamin都一定係黃
ps: 成件事, 大J惡意中傷同路人居多...
其實大J成日會透過中傷人黎搶生意
之前rie果單都係, 唔多講

講咁耐睇咗兩個post都唔撚知B係邊個 又唔想係YouTube search佢條撚樣

唉如果benji係黃既希望佢同大j快啲和好
大家同路人無謂搞到咁
有良心既人買少見少
但有啲失望momo係藍唉

Benja 黃喎，大家去佢Channel睇吓先，佢同老婆特登用日文拍條片解釋返送中，咁都話藍？

好撚肉酸
upsub先屌

條友肉撚酸到，人地同大J拍唔同佢就出po話人
佢中傷人先喎打手

佢老婆唔支持私了就係藍?
咪癲啦大 j
當正自己大帝批鬥人

你班youtube界蛋散響佢channel留言有無申請過?
Youtube界無分大細，不過要分尊卑。

大j 黃還黃 佢份人我不嬲唔覺好

以前高登事件就知佢係咩人

登佢老婆慘唔知自己老公係雞蟲.仲要咁樣衰真係唔知貪佢咩

不過未有momo私底下d言論
講得出係深藍都應該有返咁上下證據

其實藍都可以反送中
之後爭取民主或者仇警個啲佢地都可以反對
無衝突
比如你可以反送中，亦同意要普選，但都可以撐警
咁結果都係一個藍絲

最後原來只係聽完人講就係證據
大 J根本係一早睇人唔順眼

我可以同你講benjamin做youtube係為左同佢老婆開日文班賺錢
youtube收入唔會係佢地主打
唔知佢地有冇搞線上教日文班
andy係住圍村? 有可能係圍村人
但佢長住日本返工都唔會有可能參加到圍村行動
benjamin既資料真係唔多
淨係知佢係香港電台? 其中有關日本人住香港既生活情況多人識

大J話人借老婆上位，老婆係踏腳石，自己又何嘗唔係成日老婆會出現係片入面，屌鳩人既野自己都做緊

大家都係借高登連登上位

當日識日日上高登乞sub r view
今日話唔知咩係isp email開唔到連登acc

人地係講個老婆係藍扮黃,仲要係係日本人個圏子傳返出黎,612出黎同藍可以共存既,我老母屌政府但撐警,咁佢係咩??

係佢呀 你睇大J既update

個人覺得andy哥係黃嘅
不過只係成日博上位姐
藍扮黃好似話緊第二個 藍扮黃就仆街得多

'你地既'日本人老婆

即係多過一個

刪左post ?

講起圍村以前睇過有集鏗鏘集講丁權有個同佢好似樣

都話扮 成班盲毛

咁撚憎香港人 我祝福佢如果再黎香港死全家

好肉酸呀打手

柒左啦 行撚開啦

佢可能黃，但佢老婆肯定藍
佢自己有喺fb承認過

大J老婆好似幾少出鏡 係近排多左啲
Andy唔係長期住大阪咩？無咩睇佢啲片

佢黃唔黃我唔知 但你篇野有d假
最尾果2句解釋下 你話大j同rie屈人都要有證據嫁…唔係你話係就係家嘛

andy 哥留多啲言真係柒撚到仆街，真係癡過波羅雞

大丁靠打機上位個陣 你又係邊呀？
知唔知乜咩借xxx上位呀？
就算佢呢排令更多人識大丁 係唔係因佢老婆呀？

咁樣say樓主其實得or not㗎
硬係加兩隻英文jm9

日日係連登吹棒日豚班垃圾睇清楚班日豚點話你先啦

大J鐵粉打手？咁激動

「乜咩借xxx上位」？1999？

叫埋老婆一齊拍片就等於借老婆上位，咁youtube係咪淨係可以自己一個拍一個上鏡先叫叻？

所以點解而家日本咁撚多蝗，價值觀相同。
所謂中立果班支那同平成廢物好撚啱嘴形，根本冇乜撚中日國家仇恨。

日本一定會輸係平成班垃圾到，快撚啲變日本省好過。

越黎越奶共，遲早仆街

大j ig

呢個真 仲要係奶支 支不嬲當日本有仇
一挑起就會收皮

在日支那唔係咁諗，就算反日果班都係一展唔關自己事，係大陸果班五毛窮西先會發癲。
係日本班支那食好住好，彩你都on9

垃圾

仲有借人上位啲做法，所以大J係黃但我到依家都未訂閲佢

當年大j借高登上位 比人屌到 而家唔同晒

留言都唔畀
痴撚線

七月已經開始咁多口水
先撩者賤 有咩解釋

呢個真心唔知
個陣應該停留於大乜撚野j 你自拍下係咪真係咁大 淨係d靚仔先follow etc既印象 所以唔會想follow

啊ANDY哥條條片都寫
日本女友 日本老婆

大J唔屌返佢
我就覺得唔正常

好多在日支在日太耐變咗支豬，乜都唔知唔會理政治，最多睇下乜柒朋友圈聽兩句就算，然後繼續追仔追水追紙板人
你見twitter好多打住日文屌嘅都唔係住日本

人地靠日本老婆上位
大J咪又係靠踩高登上位
有乜資格屌人

留名

Andy哥你好留埋呢面啦

呢啲緊係要維持曝光率，越多事越多人留意